<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Datenrettung on ./HeadCrash</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/</link><description>Recent content in Datenrettung on ./HeadCrash</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datenrettung Festplatte</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-festplatte/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-festplatte/</guid><description>Datenrettung Festplatte
Festplattenrettung bei Festplattencrash und Datenverlust Datenrettung FestplattenDie elektronische Datenverarbeitung ist eine der größten Errungenschaften unserer Zeit – falls sie reibungslos funktioniert. Aber was tut man, wenn die auf der Festplatte gespeicherten Informationen plötzlich nicht mehr zugänglich sind und wichtige Datensätze verloren sind? Dann nur nicht auch noch die Nerven verlieren, denn für solche Fälle gibt es kompetente Hilfe. Auf Datenverlust spezialisierte Experten sind in der Lage, schnell und unkompliziert verschwundene Speicherungen zu retten.</description></item><item><title>Datenrettung RAID</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-raid-systeme/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-raid-systeme/</guid><description>Datenrettung von RAID 0, 1, 2, 3, 4, 5 - 50 Datenrettung Raid SystemeDer größte anzunehmende Unfall bei der technischen Verarbeitung von Informationen ist der unkontrollierte Datenverlust. Doch auch bei einem derartigen Super-Gau gibt es professionelle Hilfe von Datenrettern. Gerade in einem komplexen Computersystem, in dem immense Datenmengen umgesetzt werden, können verlorene Datensätze weitreichende Folgen haben, denn ein reibungsloser Transfer bildet hierbei die Grundlage der gesamten Vernetzung. Dabei sind es doch gerade RAID-Systeme, die ihrer Konzeption nach verstärkt vor einem Verlust von Daten schützen sollen.</description></item><item><title>Datenrettung SD Karte</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-speicherkarten/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-speicherkarten/</guid><description>Datenrettung von Speicherkarten (SD Karten, CF Karten, MMC, …) Datenrettung SpeicherkartenHat man Informationen auf leicht transportablen Geräten wie Digitalkameras, Mobiltelefonen oder USB-Sticks gespeichert, ist der unerwartete Verlust sehr folgenschwer, weil oft keine Sicherheitskopien existieren. Sind es nur die letzten Urlaubsfotos oder Musikstücke, so lässt sich das vielleicht noch verschmerzen, bei hochsensiblen und wichtige Daten jedoch kann dies einer Katastrophe gleich kommen. Dennoch gibt es keinen Grund zu übertriebener Besorgnis oder gar Panik.</description></item><item><title>Datenrettung USB-Stick</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-usb-stick/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-usb-stick/</guid><description>Datenrettung von USB Sticks sowie USB Medien Datenrettung USB StickEs ist eine Horrorvorstellung: Man hat wichtige Daten auf einen USB-Stick geladen und bei dem Versuch, sie später anderswo auf einen Computer zu ziehen, sind diese nicht mehr zugreifbar. Wenn dann noch die Ursprungsdatenquelle nicht mehr zugänglich ist, scheinen diese einmaligen Informationen auf dem USB-Stick endgültig verloren zu sein. Jedoch besteht kein Grund, sich die Haare zu raufen, denn kompetente Datenretter bieten unverzügliche Hilfe an.</description></item><item><title>Datenrettung DVD</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-dvd/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-dvd/</guid><description>Datenrettung von DVD’s Datenrettung DVDDVDs werden besonders gerne zur Archivierung von Informationen und Filmen verwendet, weil sie große Datenmengen aufnehmen können. Dann aber, wenn diese oft einmaligen und sensiblen Speicherungen abrupt verloren sind, ist das Entsetzen groß und die geleistete Arbeit scheint umsonst gewesen zu sein. Doch für Aufregung oder Verzweifelung besteht kein Grund. Verschwundene und beschädigte Daten lassen sich retten und wiederherstellen. Ruhe bewahren ist das oberste Gebot, denn mit Hilfe versierter IT-Spezialisten können auch Ihre Daten zurückgeholt werden.</description></item><item><title>Datenrettung Flash</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-flash-speicher/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-flash-speicher/</guid><description>Datenrettung von Flash-Speicher Datenrettung Flash SpeicherGehen sensible Daten plötzlich verloren, ist dies nicht nur ärgerlich, sondern kann unter Umständen erhebliche wirtschaftliche Folgen nach sich ziehen. Doch dies ist kein Grund für Verzweifelung und Endzeitstimmung, denn es gibt Rettung von professioneller Seite. Ein großer Teil des Datenverlustes kann von IT-Experten gezielt gänzlich rekonstruiert werden. Gerade Daten, die auf mobilen Kompakt-Speichern festgehalten wurden, sind oft einmalig und deshalb besonders wertvoll. Unsere Datenrettungsspezialisten rekonstruieren in modernen Reinraumlabors Ihre Daten aus den zerstörten Speichermedien.</description></item><item><title>Datenrettung Dateien</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-dateien/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-dateien/</guid><description>Datenrettung von Dateien wie doc, xls oder mp3 Datenrettung DateienDateien, egal in welchem Format, sind etwas ganz Alltägliches. Ihre unter Umständen immense Wichtigkeit wird oftmals erst bemerkt, wenn eine Datei verloren wurde oder beschädigt ist und somit nicht mehr genutzt werden kann. Je nach Inhalt oder Funktion kann ein Verlust von Dateien schwerwiegende Folgen haben. Zaubern müsste man können, das wünschen sich viele Betroffene in einer solchen Situation. Gehören auch Sie dazu?</description></item><item><title>Datenrettung Bilder</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-fotos/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenrettung/datenrettung-fotos/</guid><description>Datenrettung von Fotos und Bildern Die Fotos sind weg! Alles Suchen und Hin-und-her-Klicken hilft nicht, die Bilddateien sind und bleiben verschwunden. Liegen noch Kopien davon vor, eventuell auf einer Speicherkarte, einer Foto-CD, einem USB-Stick oder einer Festplatte? Wenn ja, kann entspannt durchgeatmet werden. Falls keine Kopien der Dateien existieren gibt es aber dennoch keinen Grund zur Panik, denn erfahrene Datenrettungsunternehmen können auch beschädigte, gelöschte oder anderweitig verlorene Daten wieder zu neuem Leben erwecken.</description></item><item><title>Datenlöschung</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenloeschung/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/datenloeschung/</guid><description>&lt;h2 id="sichere-und-endgültige-datenvernichtung-und-datenlöschung">Sichere und endgültige Datenvernichtung und Datenlöschung&lt;/h2></description></item><item><title>FAQ</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/faq/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/faq/</guid><description>HÄUFIG GESTELLTE FRAGEN In diesem Abschnitt haben wir die häufigsten, wichtigsten und interessantesten Fragen unserer Kunden zusammengestellt. Sollte Ihre Frage hier nicht aufgeführt sein, wenden Sie sich bitte über das Kontaktformular oder telefonisch an uns.
Was ist passiert? In der Vergangenheit hat eine Reihe von Ereignissen stattgefunden, die zu dem aktuellen Zustand oder der aktuellen Situation geführt haben. Dabei können verschiedene Faktoren eine Rolle gespielt haben, wie zum Beispiel natürliche Prozesse, menschliche Handlungen oder unvorhergesehene Umstände.</description></item><item><title>Festplattenvernichtung</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/festplattenvernichtung/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/festplattenvernichtung/</guid><description>&lt;h2 id="sichere-umweltfreundliche-und-kostenlose-festplattenvernichtung">Sichere, umweltfreundliche und kostenlose Festplattenvernichtung&lt;/h2></description></item><item><title>Bereich Datenrettungssoftware veröffentlicht</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-10-11/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-10-11/</guid><description>Unter dem Punkt “Kundenservice” versuchen wir schon seit dem Start der Seite unseren Besuchern einen Mehrwert zu bieten. Neben dem Lexikon und den aktuelle News haben wir heute endlich einen neuen Bereich auf headcrash.net veröffentlicht. Es handelt sich hierbei um die Rubrik “Datenrettungssoftware“. Hier veröffentlichen wir von heute an eine wachsende Liste von Datenrettungssoftware die entweder kostenpflichtig oder aber als Free- bzw. Shareware erhältlich ist.
Die Software wird auf der Übersichsseite tabellarisch nach Wertung dargestellt.</description></item><item><title>Datensicherung auf Festplatte oder Flash?</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-09-11/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-09-11/</guid><description>Im Fall einer Datensicherung könnte man sich durchaus die Frage stellen, ob man die Sicherung auf eine externe Festplatte sichern will, oder ob man dazu kleinere und handlichere Flash Speicherkarten nutzt. Diese sind zum derzeitigen Stand der Entwicklung bis zu 64 GB groß, jedoch ist jetzt schon eine Ansage für einen 160 GB Flash Speicher von Intel auf dem Markt.
Festplatten sind also sperrig, haben im Gegensatz dafür aber viel Speichervolumen und man bekommt 750 GB schon zum Preis von 100 Euro, als externe Festplatte.</description></item><item><title>Der Einsatz von Freeware</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-09-02/</link><pubDate>Tue, 02 Sep 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-09-02/</guid><description>Der Einsatz von Freeware aus dem Internet ist und bleibt Risiko, denn ein privater User, der schon erfolgreich einen Datenverlust durch eine frei zugängliche Software gerettet hat, hat beim nächsten Mal vielleicht kein Glück mehr.</description></item><item><title>Unbewusste Datenweitergabe</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-08-21/</link><pubDate>Thu, 21 Aug 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-08-21/</guid><description>Kopierer, Scanner, Drucker oder Multifunktionsgeräte arbeiten heute mit Speichermedien die alle ein und ausgehenden Daten erfassen, organisieren und dann ausgeben. Was viele dabei nicht wissen, ist die Tatsache, dass von jeder Datei die den Weg durch das Gerät geht, ein Image gespeichert wird und dieses meist problemlos ausgelesen werden kann.</description></item><item><title>Headcrash.net online</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-08-13/</link><pubDate>Wed, 13 Aug 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-08-13/</guid><description>Headcrash.net ist endlich online! Heute wurden die letzten Texte und Rubriken auf unserer Webseite vervollständigt. Nun können Sie im Falle eines Festplatten-Crashes, dem versehentlichen Löschen von Bilder auf Ihrer Speicherkarte oder bei allen anderen Problemen die eine Datenrettung bzw. eine Datenwiederherstellung erfordern mit uns Kontakt aufnehmen. Wir werden uns anschließend mit Ihnen in Verbindung setzen und Ihr Problem so schnell wie möglich lösen.
Wir freuen uns auf Ihren Auftrag!</description></item><item><title>Update im Städte Bereich</title><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-08-02/</link><pubDate>Sat, 02 Aug 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/blog/2008-08-02/</guid><description>Update im Städte Bereich Heute wurden ein Teil der städtebezogenen Seiten zur Datenrettung mit neuen Inhalten versehen. Wir erhoffen uns damit, dem Kunden noch mehr relevante Informationen und eine bessere Benutzbarkeit der Seite bieten zu können. Feedback diesbezüglich ist natürlich immer willkommen.</description></item><item><title/><link>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/123-index/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kolya-ya.github.io/headcrash-net/services/123-index/</guid><description/></item></channel></rss>