<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Datenrettung on ./HeadCrash</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/</link><description>Recent content in Datenrettung on ./HeadCrash</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://headcrash.net/services/datenrettung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datenrettung Festplatte</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-festplatte/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-festplatte/</guid><description>Datenrettung Festplatte
Festplattenrettung bei Festplattencrash und Datenverlust Datenrettung FestplattenDie elektronische Datenverarbeitung ist eine der größten Errungenschaften unserer Zeit – falls sie reibungslos funktioniert. Aber was tut man, wenn die auf der Festplatte gespeicherten Informationen plötzlich nicht mehr zugänglich sind und wichtige Datensätze verloren sind? Dann nur nicht auch noch die Nerven verlieren, denn für solche Fälle gibt es kompetente Hilfe. Auf Datenverlust spezialisierte Experten sind in der Lage, schnell und unkompliziert verschwundene Speicherungen zu retten.</description></item><item><title>Datenrettung RAID</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-raid-systeme/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-raid-systeme/</guid><description>Datenrettung von RAID 0, 1, 2, 3, 4, 5 - 50 Datenrettung Raid SystemeDer größte anzunehmende Unfall bei der technischen Verarbeitung von Informationen ist der unkontrollierte Datenverlust. Doch auch bei einem derartigen Super-Gau gibt es professionelle Hilfe von Datenrettern. Gerade in einem komplexen Computersystem, in dem immense Datenmengen umgesetzt werden, können verlorene Datensätze weitreichende Folgen haben, denn ein reibungsloser Transfer bildet hierbei die Grundlage der gesamten Vernetzung. Dabei sind es doch gerade RAID-Systeme, die ihrer Konzeption nach verstärkt vor einem Verlust von Daten schützen sollen.</description></item><item><title>Datenrettung SD Karte</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-speicherkarten/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-speicherkarten/</guid><description>Datenrettung von Speicherkarten (SD Karten, CF Karten, MMC, …) Datenrettung SpeicherkartenHat man Informationen auf leicht transportablen Geräten wie Digitalkameras, Mobiltelefonen oder USB-Sticks gespeichert, ist der unerwartete Verlust sehr folgenschwer, weil oft keine Sicherheitskopien existieren. Sind es nur die letzten Urlaubsfotos oder Musikstücke, so lässt sich das vielleicht noch verschmerzen, bei hochsensiblen und wichtige Daten jedoch kann dies einer Katastrophe gleich kommen. Dennoch gibt es keinen Grund zu übertriebener Besorgnis oder gar Panik.</description></item><item><title>Datenrettung USB-Stick</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-usb-stick/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-usb-stick/</guid><description>Datenrettung von USB Sticks sowie USB Medien Datenrettung USB StickEs ist eine Horrorvorstellung: Man hat wichtige Daten auf einen USB-Stick geladen und bei dem Versuch, sie später anderswo auf einen Computer zu ziehen, sind diese nicht mehr zugreifbar. Wenn dann noch die Ursprungsdatenquelle nicht mehr zugänglich ist, scheinen diese einmaligen Informationen auf dem USB-Stick endgültig verloren zu sein. Jedoch besteht kein Grund, sich die Haare zu raufen, denn kompetente Datenretter bieten unverzügliche Hilfe an.</description></item><item><title>Datenrettung DVD</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-dvd/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-dvd/</guid><description>Datenrettung von DVD’s Datenrettung DVDDVDs werden besonders gerne zur Archivierung von Informationen und Filmen verwendet, weil sie große Datenmengen aufnehmen können. Dann aber, wenn diese oft einmaligen und sensiblen Speicherungen abrupt verloren sind, ist das Entsetzen groß und die geleistete Arbeit scheint umsonst gewesen zu sein. Doch für Aufregung oder Verzweifelung besteht kein Grund. Verschwundene und beschädigte Daten lassen sich retten und wiederherstellen. Ruhe bewahren ist das oberste Gebot, denn mit Hilfe versierter IT-Spezialisten können auch Ihre Daten zurückgeholt werden.</description></item><item><title>Datenrettung Flash</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-flash-speicher/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-flash-speicher/</guid><description>Datenrettung von Flash-Speicher Datenrettung Flash SpeicherGehen sensible Daten plötzlich verloren, ist dies nicht nur ärgerlich, sondern kann unter Umständen erhebliche wirtschaftliche Folgen nach sich ziehen. Doch dies ist kein Grund für Verzweifelung und Endzeitstimmung, denn es gibt Rettung von professioneller Seite. Ein großer Teil des Datenverlustes kann von IT-Experten gezielt gänzlich rekonstruiert werden. Gerade Daten, die auf mobilen Kompakt-Speichern festgehalten wurden, sind oft einmalig und deshalb besonders wertvoll. Unsere Datenrettungsspezialisten rekonstruieren in modernen Reinraumlabors Ihre Daten aus den zerstörten Speichermedien.</description></item><item><title>Datenrettung Dateien</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-dateien/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-dateien/</guid><description>Datenrettung von Dateien wie doc, xls oder mp3 Datenrettung DateienDateien, egal in welchem Format, sind etwas ganz Alltägliches. Ihre unter Umständen immense Wichtigkeit wird oftmals erst bemerkt, wenn eine Datei verloren wurde oder beschädigt ist und somit nicht mehr genutzt werden kann. Je nach Inhalt oder Funktion kann ein Verlust von Dateien schwerwiegende Folgen haben. Zaubern müsste man können, das wünschen sich viele Betroffene in einer solchen Situation. Gehören auch Sie dazu?</description></item><item><title>Datenrettung Bilder</title><link>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-fotos/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/services/datenrettung/datenrettung-fotos/</guid><description>Datenrettung von Fotos und Bildern Die Fotos sind weg! Alles Suchen und Hin-und-her-Klicken hilft nicht, die Bilddateien sind und bleiben verschwunden. Liegen noch Kopien davon vor, eventuell auf einer Speicherkarte, einer Foto-CD, einem USB-Stick oder einer Festplatte? Wenn ja, kann entspannt durchgeatmet werden. Falls keine Kopien der Dateien existieren gibt es aber dennoch keinen Grund zur Panik, denn erfahrene Datenrettungsunternehmen können auch beschädigte, gelöschte oder anderweitig verlorene Daten wieder zu neuem Leben erwecken.</description></item></channel></rss>