<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on ./HeadCrash</title><link>https://headcrash.net/blog/</link><description>Recent content in Blog on ./HeadCrash</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://headcrash.net/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bereich Datenrettungssoftware veröffentlicht</title><link>https://headcrash.net/blog/2008-10-11/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/blog/2008-10-11/</guid><description>Unter dem Punkt “Kundenservice” versuchen wir schon seit dem Start der Seite unseren Besuchern einen Mehrwert zu bieten. Neben dem Lexikon und den aktuelle News haben wir heute endlich einen neuen Bereich auf headcrash.net veröffentlicht. Es handelt sich hierbei um die Rubrik “Datenrettungssoftware“. Hier veröffentlichen wir von heute an eine wachsende Liste von Datenrettungssoftware die entweder kostenpflichtig oder aber als Free- bzw. Shareware erhältlich ist.
Die Software wird auf der Übersichsseite tabellarisch nach Wertung dargestellt.</description></item><item><title>Datensicherung auf Festplatte oder Flash?</title><link>https://headcrash.net/blog/2008-09-11/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/blog/2008-09-11/</guid><description>Im Fall einer Datensicherung könnte man sich durchaus die Frage stellen, ob man die Sicherung auf eine externe Festplatte sichern will, oder ob man dazu kleinere und handlichere Flash Speicherkarten nutzt. Diese sind zum derzeitigen Stand der Entwicklung bis zu 64 GB groß, jedoch ist jetzt schon eine Ansage für einen 160 GB Flash Speicher von Intel auf dem Markt.
Festplatten sind also sperrig, haben im Gegensatz dafür aber viel Speichervolumen und man bekommt 750 GB schon zum Preis von 100 Euro, als externe Festplatte.</description></item><item><title>Der Einsatz von Freeware</title><link>https://headcrash.net/blog/2008-09-02/</link><pubDate>Tue, 02 Sep 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/blog/2008-09-02/</guid><description>Der Einsatz von Freeware aus dem Internet ist und bleibt Risiko, denn ein privater User, der schon erfolgreich einen Datenverlust durch eine frei zugängliche Software gerettet hat, hat beim nächsten Mal vielleicht kein Glück mehr.</description></item><item><title>Unbewusste Datenweitergabe</title><link>https://headcrash.net/blog/2008-08-21/</link><pubDate>Thu, 21 Aug 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/blog/2008-08-21/</guid><description>Kopierer, Scanner, Drucker oder Multifunktionsgeräte arbeiten heute mit Speichermedien die alle ein und ausgehenden Daten erfassen, organisieren und dann ausgeben. Was viele dabei nicht wissen, ist die Tatsache, dass von jeder Datei die den Weg durch das Gerät geht, ein Image gespeichert wird und dieses meist problemlos ausgelesen werden kann.</description></item><item><title>Headcrash.net online</title><link>https://headcrash.net/blog/2008-08-13/</link><pubDate>Wed, 13 Aug 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/blog/2008-08-13/</guid><description>Headcrash.net ist endlich online! Heute wurden die letzten Texte und Rubriken auf unserer Webseite vervollständigt. Nun können Sie im Falle eines Festplatten-Crashes, dem versehentlichen Löschen von Bilder auf Ihrer Speicherkarte oder bei allen anderen Problemen die eine Datenrettung bzw. eine Datenwiederherstellung erfordern mit uns Kontakt aufnehmen. Wir werden uns anschließend mit Ihnen in Verbindung setzen und Ihr Problem so schnell wie möglich lösen.
Wir freuen uns auf Ihren Auftrag!</description></item><item><title>Update im Städte Bereich</title><link>https://headcrash.net/blog/2008-08-02/</link><pubDate>Sat, 02 Aug 2008 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://headcrash.net/blog/2008-08-02/</guid><description>Update im Städte Bereich Heute wurden ein Teil der städtebezogenen Seiten zur Datenrettung mit neuen Inhalten versehen. Wir erhoffen uns damit, dem Kunden noch mehr relevante Informationen und eine bessere Benutzbarkeit der Seite bieten zu können. Feedback diesbezüglich ist natürlich immer willkommen.</description></item></channel></rss>